[初老徵兆] 我係咪對打機已經冇左以前個種熱誠

出黎做野之後真係冇以前咁鐘意打機
以前可以全日打足6-7個鐘，而家玩1-2個鐘已經覺得攰

跟住出新game 覺得再學一隻game 個玩法好攰，如果玩槍game D第一身視覺係咁轉嚟轉嚟去仲會覺得暈 好多game 都係玩兩玩就擺左係度冇玩，連隻gta5 都係玩左一陣都玩唔完

每個月ps 4 free game 貪得意Download 通常玩15分鐘就del game
近年玩得完(淨係完成主線劇情) ge game 5隻手指都數得晒 (Horizon, 對馬, 仁王) ，人中玩左一陣又係放左係度
上年同班frd 都仲會fifa 晚晚pro club 衝champ, 今年少左人玩難夾，變左得閒寧願睇Netflix Youtube 9hea 都唔想打機

變左而家PS出到PS5，但我其實好多PS4大作都冇玩，有時得閒少少諗住玩，去買2手玩一陣又放係度，轉頭就賣返出去 明明以前讀書個陣，每日打機都可以打6-7 粒鐘，近幾年真係冇晒呢種感覺

試吓indie game，宜家啲大作千篇一律，隻隻玩open world無乜新意，indie game 反而多變化好玩

唔關事，你玩 3D 會頭暈已經係老化現象。
其他那些只係因為而家廠商出晒手機 game, 你無得選擇自然揀唔出個玩得落手的。

手機game 逼鳩你課金個d真係0 興趣

正常現象
要返工真係打一兩個鐘就開始攰, 反應又明顯慢左
而家除左同fd先打online對戰, 通常都係自己玩唔考反應既單機game

正常
做野後就會變另一個人
對以前既興趣淡落黎
追求物質生活

我連開部PS4或PC都懶
食完個飯攤係張床碌下IPAD睇下YOUTUBE,已經眼瞓

反應變慢先慘

真 以前自問反應都ok，而家直頭有時會hang左機咁

Same 玩黎玩去都係想打返舊game
成日想訓覺

同你一樣
買左堆game但無意慾開
而家大多時間係執屋, 睇youtube, netflix, 睇到眼訓就訓, 悶就玩電話模擬器 d GB, FC同SFC舊game

你打得爆仁王我都覺得你西利
隻驚我玩到第二章已經無能力玩落去

次次 steam sales 都會買 game
儲落一堆未開過既 game

解藥係玩VR

可以重新玩過 反正都唔記得晒點玩

好認同你講個句「學新game好攰」 從以前有好興致白金d game慢慢變到打二週目就好再變打爆一週目就算到最後睇開頭教學都覺得攰

頂以為自己開post
以前做big 4 就算凌晨收工, 都要玩番1-2個鐘ps4先得
依家出commercial時間穩定左, 反而唔想打PS4
真係學樓主話斎寧願睇下youtube/Netflix休息下就算, 得閒就同女朋友傾下電話咁, 真係玩都係玩ipad/switch,貪可以係床玩

以前集集大作都有玩(Persona 5, Nier, God of War, Detroit:Become Human, Last of us), 依家連玩GTA 5 單人mode都卡係30%, monhunt都冇點玩落去)

我天生就係毒撚
出左黎做野之後打機仲多過細個
細個俾人控街住成日要偷打機
成績唔然仲要俾人收機
收左機更加冇心機讀書
而家就黎3字頭
除左返工訓覺之外
打機同睇動畫佔據哂大部份
以前都仲會格硬過所謂正常人既生活
但自從某D事輸哂身家
又大病訓左個幾禮拜醫院
先發現自己最無法忍受既唔係冇得去旅行冇得屌閪
而係冇得打機同睇動畫
呢兩樣野先係我人生最重要既事
所以我而家盡可能都空返多d時間出黎打機
女都廢撚事溝
人生苦短仲要搞咁撚柒多野招呼個面試官
旅行會去既不過都盡量係遊戲淡季先去

你都唔鐘意打機
無謂免強自己啦

難得對自己鐘意既野仲有熱誠
我就同你掉轉 細個沉迷打機睇動畫 讀書唔成
大個左出黎做野負擔得起反而冇左以前個種熱誠

勉

玩單機GAME開新GAME係好多野重新學呀
所以通常玩黎玩去都係兩三隻ONLINE GAME多

係 所以而家都好少打機
最緊玩watch dog最新個隻又係玩到頭暈 但我覺得個故事幾正，想試下再玩多陣

勁
我出嚟做野頭兩三年都仲好鍾意打機，係近呢年先冇晒興趣

24，一樣老了

會唔會關field of view 同motion blur事？
玩rage 2 1開始都暈
熄左motion blur同field of view set高返就冇事

24 後生啦 去到3張分別仲明顯

認同 大作係真係無新意 唔係有無熱誠

試下 Oxygen not included

可能就會發現自己又入返精神時光屋

月經 但樓主你冇錯
人生興趣係會愈黎愈少
唔想咁你需要去搵新野
但你又會冇左衝勁去學新野

最後會多左時間思考同休息
學下enjoy

試下返去set先 係每隻game set定本身PS有得set thanks

我pc gamer黎
多數係video setting到有得set

ps機好似冇得set
同埋玩ps會暈正常 因為fps太撚低
砌返部pc穩定100fps已經好好多

以前15-17歲同fd報vlan信長比賽果個時間真係頂峰，信長暗位2技都間唔中魔水到。

而家25間唔中打場lol連飛斯條魚都有時閃唔切

如果你 set 返高無事就唔關事，effect 問題。 但 3D 視覺係天生DNA 決定，會暈就代表無呢種DNA。

唔係點解咁多人三十幾歲開始轉玩電話game，因為只想kill time有野做下，唔想打得咁認真，冇晒以為打機既熱情同反應，同後生仔打PC FPS game輸9硬，加上身體易累左，多野煩勞心勞力，好難投入去打機

果股熱誠仲係度 只係體力已經跟唔上 玩啲高集中力既pvp game 玩一個鐘已經攰到仆街
開始暈同埋眼花

有時game d effect好大影響
好似hald life 2定3,都好多人有3d暈既case, 但玩其他game冇

同埋如果用載具時暈，有時熄auto centre都有幫助

你依幾隻都唔係好以前姐

依家玩D新大作應該都冇咩心機玩,
有冇咩新驚係PS4 推介?

講嗰時就成日話以前d game點樣好玩，而家d嘢點樣垃圾。
如果隊返隻舊game喺面前，唔通真係好似以前咁一日玩十幾個鐘咩，咪又係十分鐘quit

人大左都無咁多時間打

宜家係變到ps store有乜特價而又有興趣既
就買
跟住就無跟住了....

Ps4都係個幾隻
都可以試下轉口味去pc同switch
Btw 我都係買左好多game都未玩
三機流儲左廿幾隻game

反而依家switch d indie game都可以玩到好耐
隻星露谷物語玩左幾年

我覺得係價值觀變左
當開始返工之後接觸過更複雜既人際關係 開始變得功利
打贏BOSS爆左機又點? 錢又無多到 又學唔到野 女又無溝到 職無升人工又無加
會開始計較打機化唔化算

我係反而想打下機。
但係啲fd已經無打
一條友又廢事打變相少打左

所以我建議大家唔好返工

都仲打到fifa ge 但反應真心慢左

打打下 因為唔夠反應 發覺成日都輸 就開始冇癮
冇癮自然就會放棄
玩陣其他輕鬆單機game 之後訓教算

以為又係玩lol玩到看透人生個啲中二仔

同埋而家新game入坑成本好大 唔係錢個個成本，係要keep住學個隻game ge meta 好攰

我由細到大好迷pokemon，就算到近年switch 個d唔算太大興趣都有玩，明明好想同人玩網上對戰，但實在太多野要學同埋配招 到最後睇人YouTube玩算數

lol 個陣season 1 開始玩係幾正，但自從佢狂出新英cap 水再nerf就唔想玩，加上又有固定meta，唔跟meta玩又要比人屌

試下玩返啲舊game

pokemon 見到個屬性相克表已經唔想玩

有，得閒就玩返d舊game 曹操傳到而家有時都會玩

好撚多野煩惱
轉工
生活
前境
打機個人都放鬆唔到

一未買GAME
但係寧願睇youtube廢片都唔開game

以前一出pkm新作一定喪煲
自從xy巳經無興趣玩

24就咁我諗你去check下body好d

我都係咁玩左15分鐘就唔玩放左係到🤣
冇左以前晚晚pro club打到一兩點

愈老愈唔想玩D節奏快既GAME
反而想玩返PKM個類既RPG

玩nexomon

PS4白金咗
一開頭好似OK但愈玩愈覺得麻麻地
啲怪柒撚到傻

主角自己變埋神獸

我都係睇人玩算
睇開短褲小子 好好笑

同你一樣
好多時想睇下電影煲下劇算
D game出之前都好有興趣
但買左返黎玩一陣就冇動力想棄game

我都覺得係D game 問題
特別係PS d game
畫面靚又如何，唔襟玩

新個集劍盾玩完即放，完全冇以前個feel

師兄試下我整隻indie app game
整得好辛苦架

舊post

effect 唔關事，3D 能力係有一部份人無 或 退化。呢種暈係有無 effect 都會暈。

出黎做野之後真係冇以前咁鐘意打J
以前可以一日打6-7隻J，而家兩日1隻已經覺得攰

跟住出新AV 覺得再記新女優名好攰，如果睇VR D第一身視覺係咁un嚟un去仲會覺得暈 好多AV 都係睇兩睇就擺左係度冇睇，連套神宮寺JUL-185 都係睇左一陣都睇唔完

每個月dmm 10yen 貪得意Download 通常睇15分鐘就del 片
近年睇得完(淨係睇戲肉) ge AV 5隻手指都數得晒 (
OFJE-288,
CAWD-139, SSNI-839) ，SSNI-828睇左一陣又係放左係度
上年同班frd 都仲會晚晚討論邊個波大d邊個gap pink d, 今年少左人難夾，變左得閒寧願睇Netflix Youtube 9hea 都唔想打J

變左而家AV出到8K VR，但我其實好多1080P大作都冇睇，有時得閒少少諗住睇，去劣兩下條J又放係度，轉頭就DEL撚埋 明明以前讀書個陣，每日打J都可以打6-7隻，近幾年真係冇晒呢種感覺

"We don't stop playing because we grow old, we grow old because we stop playing."

Diu cls

但我以前打cs 個d打全日都冇事

見證新潮文誕生

砌左新機, 照計咩GAME都玩到
但搵過晒無咩興趣, 有D玩一陣就放棄左
得人中有少少興趣(PC裝齊晒0~5, 只玩左極2)
求介紹, 點搵GAME?
已經上STEAM , GAME FORUM睇過好多
應該係對打機興趣真係細左好多

以前有好GAME會覺得好新奇有趣
而家都覺得不外如是
可能遊戲界本身再無太大突破
加上老左

而家鐘意玩d一個人玩既game

因為太多垃圾game俾人捧上神枱

我唔知係唔係我問題，好多大作個個話好玩，但我好努力咁逼自己玩都冇辦法玩晒成隻game

當你發覺有十幾隻驚未清，就有動力玩落去

買左劍版 打爆之後想學吓對戰 上網研究左陣之後就放棄啦 太麻煩啦 宜家DLC都未玩

宜家大眾傾向跟風打機 random抽10條友gamelist出黎可能有60%相同

返完工累而已，齋坐都會累啦。

我中學開始玩LOL 由S3開始去到S7都係鑽 但出黎做得越耐嘢就明顯反應越慢咁 呢兩年打上白金都覺得唔係咁易 以前對線走位1秒可能會㩒三四下mouse 依家可能一兩秒先㩒一下

Celeste
Hollow knight
super meat boy

月經topic

ori and the will of the wisps

cuphead
d 3a大作打到悶 ed簡簡單單反而可以玩（卡）好耐

我細個打AOC可以12個鐘。。。而家FALL GUY 玩半粒鐘就無心機。老啦

Agger, 而家打一個鐘機仲攰過做gym做一粒鐘

週經lm

家下啲game成日塞水蛇春咁長嘅教學
啲字多到睇都唔想睇，未開始玩已經消磨緊意志

相反愈打愈打多
返一兩個鐘已經想收工返屋企打機

前排wfh 都冇興趣打機...

Me 2

關咩事啦
而家仲要放工就龜響屋企
一晚都可以打幾個鐘機 不過反應慢左就真

利:3x

後面果啲真係冇咩好玩

細個幾鍾意玩機戰

而家見到一大堆指令，又要控制一大堆機械人，過關仲要諗升級/加裝備，睇見都煩

自己做it狗，D時間好快過

真，以前一隻game爆十次都得，而家打爆都難，卡關又唔想打，反應又慢左，太易又悶

難得打一陣阿女又要餵奶換片

唔知係人大咗定玩法定新作feeling差咗定點
白2黑2 後xy真係開始hea玩
紅藍寶石remake曾經認真玩過嘅
到SM直頭求求其玩完就算劈埋一邊
劍盾因為佢玩cut寵，直頭唔買